垃圾政府

政府話5到事
放5到人
點解我地5去搵法院講？